{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 그랜드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室料金は2名基準で策定され、特殊客室の場合、追加入室人数に対する料金が発生します。 入室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者が宿泊を希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、生徒は注意してください。 男女同室での宿泊時に身分証明書の提出が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約特典として居昌川辺道路まで無料駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定され、特殊客室の場合、追加入室人数に対する料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊を希望する場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊を希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、生徒は注意してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の提出が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。これによる不利益に対して当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "居昌川辺道路への無料駐車は可能ですか？",
            "answer": "予約特典として居昌川辺道路まで無料駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 469
    }
}